有冇ching覺得薜凱琪地鐵廣告好撚似三上悠亞?

我覺得樓主老母都好撚似三上悠亞

you save his mum

不嬲當佢係大波fiona

避孕藥廣告

邊忽似
你話似鬼頭都有少少

大波黑版fiona

咪撚侮辱三上

薜凱琪除左對嘢 其實正好囉

正好多囉

其實一直都覺得佢似

細波靚女版三上

今晚可以射哂入我度

三上根本唔正 薛凱琪令好多

Btw 令

遠睇似

而家邊忽靚？

同意！真係似，但朋友無個覺得

好淫

以前覺得唔靚 而家

女人無波同男人無j有咩分別？

差在對波

其實佢不嬲靚 係個比例麻麻者

咪即係三上

係地鐵第一眼認唔到佢

主次調轉咗喎 點講都係三上似fiona啦

條頸仲短過子宮頸

三上靚d

香港三上係叮噹妹啦

真係幾似

佢好靚 係太瘦先無波

令你老母呀 死全家啦垃圾

咁柒就唔好拎出黎講

成兩頁都無對比圖
好低汁

有無人睇完張相覺得佢企得好辛苦

Fiona

不嬲都當三上係fiona黎劣鳩

三上第一套已經覺得似

系你老味
亥你老味

咁呢張圖係有少少咁多似既

咁撚正

J條頸

平就平啲，不過

Thx

原來係賣藥